msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "AbbreviateTempoSelector"
msgid "Shorten Tempos"
msgstr "缩短节拍"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "AdjustDynamicsDialog"
msgid "Adjust Dynamics"
msgstr "调整力度"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "AdjustDynamicsDialog"
msgid "Adjust Notated Dynamic"
msgstr "调整记谱的力度"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "AdjustDynamicsDialog"
msgid "Dynamic Adjustment"
msgstr "力度调节"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "ArticulationSideSelector"
msgid "Articulations Above"
msgstr "上方演奏法"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "ArticulationSideSelector"
msgid "Articulations Below"
msgstr "下方演奏法"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "ArticulationSideSelector"
msgid "Default Articulation Side"
msgstr "默认演奏法位置"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "AttachmentSideSelector"
msgid "Attachments Above"
msgstr "上述附件"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "AttachmentSideSelector"
msgid "Attachments Below"
msgstr "下述附件"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "AttachmentSideSelector"
msgid "Default Attachment Side"
msgstr "默认附件侧"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "BarlineGroupSelector"
msgid "Barline Group"
msgstr "小节线组"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "BraceGroupSelector"
msgid "Brace Group"
msgstr "装饰音组"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "BracketGroupSelector"
msgid "Bracket Group"
msgstr "连谱号组"

#: sharedforms.xml
msgctxt "Command"
msgid "Make Tuplet"
msgstr "创建连音"

#: sharedforms.xml
msgctxt "Command"
msgid "Score"
msgstr "配乐"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "DoubleAtIntervalDialog"
msgid "Double At Interval"
msgstr "间隔加倍"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "ForcedBreakSelector"
msgid "Force New Page"
msgstr "强制新建页面"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "ForcedBreakSelector"
msgid "Force New System"
msgstr "强制新系统"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "ForcedBreakSelectorNoPage"
msgid "Force New System"
msgstr "强制新系统"

#: sharedforms.xml
msgctxt "FullKeySignatureSelector"
msgid "Enter Signature for all Parts"
msgstr "为所有分谱输入拍号"

#: sharedforms.xml
msgctxt "FullKeySignatureSelector"
msgid "Show cancellation naturals"
msgstr "显示取消的自然数"

#: sharedforms.xml
msgctxt "HarpTuningSelector"
msgid "A"
msgstr "A"

#: sharedforms.xml
msgctxt "HarpTuningSelector"
msgid "B"
msgstr "B"

#: sharedforms.xml
msgctxt "HarpTuningSelector"
msgid "C"
msgstr "C"

#: sharedforms.xml
msgctxt "HarpTuningSelector"
msgid "D"
msgstr "D"

#: sharedforms.xml
msgctxt "HarpTuningSelector"
msgid "E"
msgstr "E"

#: sharedforms.xml
msgctxt "HarpTuningSelector"
msgid "F"
msgstr "F"

#: sharedforms.xml
msgctxt "HarpTuningSelector"
msgid "G"
msgstr "G"

#: sharedforms.xml
msgctxt "HarpTuningSelector"
msgid "Show as Diagram"
msgstr "显示为图表"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "HideRestingStavesSelector"
msgid "Hide Resting Staves"
msgstr "隐藏式支架"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "InsertMeasuresDialog"
msgid "Insert Measures"
msgstr "插入小节"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "InsertMeasuresDialog"
msgid "Number of measures"
msgstr "小节数"

#: sharedforms.xml
msgctxt "InstrumentSelector"
msgid "Apply to Voices"
msgstr "应用于声部"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "LinkToNextMeasureSelector"
msgid "Link To Next Measure"
msgstr "链接至下一个小节"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "MakeTupletDialog"
msgid "Above"
msgstr "上方"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "MakeTupletDialog"
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "MakeTupletDialog"
msgid "Below"
msgstr "下方"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "MakeTupletDialog"
msgid "Brackets"
msgstr "括号"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "MakeTupletDialog"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "MakeTupletDialog"
msgid "Fit"
msgstr "连音音符数量"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "MakeTupletDialog"
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "MakeTupletDialog"
msgid "Into"
msgstr "所分配空间"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "MakeTupletDialog"
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "MakeTupletDialog"
msgid "Ratio"
msgstr "比例"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "MakeTupletDialog"
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "MakeTupletDialog"
msgid "Staff Side"
msgstr "相对于谱表的位置"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "MakeTupletDialog"
msgid "Tuplet"
msgstr "连音"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "MeasureTypeSelector"
msgid "Partial Measure"
msgstr "不完全小节"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "MeasureTypeSelector"
msgid "Pickup Measure"
msgstr "弱起小节"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "MeasureTypeSelector"
msgid "Regular Measure"
msgstr "常规小节"

#: common.xml
msgctxt "MultilineCheckBox"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: sharedforms.xml
msgctxt "NotationChordSelectorHeader"
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: sharedforms.xml
msgctxt "NotationChordSelectorHeader"
msgid "Insert Chord"
msgstr "插入和弦"

#: sharedforms.xml
msgctxt "NotationChordSelectorHeader"
msgid "Next Chord"
msgstr "下一个和弦"

#: sharedforms.xml
msgctxt "NotationChordSelectorHeader"
msgid "Previous Chord"
msgstr "上一个和弦"

#: sharedforms.xml
msgctxt "NotationChordSelectorHeader"
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "NotesPropertiesSelector"
msgid "Set as Tacet"
msgstr "设置为 Tacet"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "NotesPropertiesSelector"
msgid "Show Grace Slash"
msgstr "显示 Grace Slash"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "NotesPropertiesSelector"
msgid "Show as Cues"
msgstr "显示为提示"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "NotesPropertiesSelector"
msgid "Show as Ghost Notes"
msgstr "显示为鬼音"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "NotesPropertiesSelector"
msgid "Show as Grace Notes"
msgstr "显示为 Grace"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "NotesPropertiesSelector"
msgid "Show as Rhythm Slash"
msgstr "显示为节奏斜线"

#: sharedforms.xml
msgctxt "PauseEditor"
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: sharedforms.xml
msgctxt "ScoreInstrumentItem"
msgid "Decrement Amount"
msgstr "减少数额"

#: sharedforms.xml
msgctxt "ScoreInstrumentItem"
msgid "Increment Amount"
msgstr "增量数额"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "ShowAttachmentsSelector"
msgid "Show Attachments"
msgstr "显示附件"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "ShowEndOfSystemCourtesiesSelector"
msgid "Show End of System Courtesies"
msgstr "显示谱行末尾符号"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "ShowMeasureNumberSelector"
msgid "Always Show Measure Number"
msgstr "始终小节数"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "ShowMeasureNumberSelector"
msgid "Never Show Measure Number"
msgstr "永不显示小节数"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "ShowRestsSelector"
msgid "Show Rests"
msgstr "显示剩余"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "ShowTimeSignaturesSelector"
msgid "Show Time Signature"
msgstr "显示拍号/调号"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "StemDirectionSelector"
msgid "Default Stem Direction"
msgstr "默认符干方向"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "StemDirectionSelector"
msgid "Show Stems"
msgstr "显示符干"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "StemDirectionSelector"
msgid "Stems Down"
msgstr "符干向下"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "StemDirectionSelector"
msgid "Stems Up"
msgstr "符干向上"

#: sharedforms.xml
msgctxt "SwingSelector"
msgid "Enter Swing for all Parts"
msgstr "为所有片段输入Swing节奏"

#: sharedforms.xml
msgctxt "SwingSelector"
msgid "Straight"
msgstr "规整节拍"

#: sharedforms.xml
msgctxt "SwingSelector"
msgid "Swing (16ths)"
msgstr "Swing（16分音符）"

#: sharedforms.xml
msgctxt "SwingSelector"
msgid "Swing (8ths)"
msgstr "Swing（8分音符）"

#: contextmenuforms.xml
msgctxt "TempoGroupSelector"
msgid "Show Tempo Information"
msgstr "显示速度信息"

#: sharedforms.xml
msgctxt "TempoSelector"
msgid "="
msgstr "="

#: sharedforms.xml
msgctxt "TempoSelector"
msgid "Show Metronome Mark"
msgstr "显示节拍器标记"

#: sharedforms.xml
msgctxt "TempoSelector"
msgid "Show in Parentheses"
msgstr "显示在括号内"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "TextStyleDialog"
msgid "Text Style"
msgstr "文本格式"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "TextStyleDialog"
msgid "Use Layout Style"
msgstr "使用布局样式"

#: sharedforms.xml
msgctxt "TimeSignatureSelector"
msgid "Beaming Pattern (e.g. 3+3+2)"
msgstr "符杠样式（如 3+3+2）"

#: sharedforms.xml
msgctxt "TimeSignatureSelector"
msgid "Enter Signature for all Parts"
msgstr "为所有分谱输入拍号"

#: sharedforms.xml
msgctxt "TimeSignatureSelector"
msgid "Show as Common or Cut Time"
msgstr "显示为4/4拍或2/2拍"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "TransposeDialog"
msgid "Transpose"
msgstr "移调"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "TransposeDialog"
msgid "Transpose Key Signature"
msgstr "调号移调"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "TransposeForm"
msgid "Add Above"
msgstr "向上添加"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "TransposeForm"
msgid "Add Below"
msgstr "向下添加"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "TransposeForm"
msgid "Interval"
msgstr "音程"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "TransposeForm"
msgid "Interval quality"
msgstr "音程属性"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "TransposeForm"
msgid "Transpose"
msgstr "移调"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "TransposeForm"
msgid "Transpose Down"
msgstr "向下移调"

#: scoreedittasks.xml
msgctxt "TransposeForm"
msgid "Transpose Up"
msgstr "向上移调"

#~ msgctxt "AdjustDynamicsDialog"
#~ msgid "+"
#~ msgstr "+"

#~ msgctxt "AdjustDynamicsDialog"
#~ msgid "-"
#~ msgstr "-"

#~ msgctxt "ChordBassNoteButtonsInnerContent"
#~ msgid "&#9837;"
#~ msgstr "♭"

#~ msgctxt "ChordBassNoteButtonsInnerContent"
#~ msgid "&#9839;"
#~ msgstr "♯"

#~ msgctxt "ChordBassNoteButtonsInnerContent"
#~ msgid "A"
#~ msgstr "A"

#~ msgctxt "ChordBassNoteButtonsInnerContent"
#~ msgid "B"
#~ msgstr "B"

#~ msgctxt "ChordBassNoteButtonsInnerContent"
#~ msgid "C"
#~ msgstr "C"

#~ msgctxt "ChordBassNoteButtonsInnerContent"
#~ msgid "D"
#~ msgstr "D"

#~ msgctxt "ChordBassNoteButtonsInnerContent"
#~ msgid "E"
#~ msgstr "E"

#~ msgctxt "ChordBassNoteButtonsInnerContent"
#~ msgid "F"
#~ msgstr "F"

#~ msgctxt "ChordBassNoteButtonsInnerContent"
#~ msgid "G"
#~ msgstr "G"

#~ msgctxt "ChordHeaderHorizontal"
#~ msgid "Display Mode"
#~ msgstr "显示模式"

#~ msgctxt "ChordHeaderHorizontal"
#~ msgid "Insert"
#~ msgstr "插入"

#~ msgctxt "ChordHeaderHorizontal"
#~ msgid "Insert Chord"
#~ msgstr "插入和弦"

#~ msgctxt "ChordHeaderHorizontal"
#~ msgid "Next Chord"
#~ msgstr "下一个和弦"

#~ msgctxt "ChordHeaderHorizontal"
#~ msgid "Previous Chord"
#~ msgstr "上一个和弦"

#~ msgctxt "ChordHeaderHorizontal"
#~ msgid "Style"
#~ msgstr "样式"

#~ msgctxt "ChordHeaderVertical"
#~ msgid "Display Mode"
#~ msgstr "显示模式"

#~ msgctxt "ChordHeaderVertical"
#~ msgid "Style"
#~ msgstr "样式"

#~ msgctxt "ChordLowerVerticalButtons"
#~ msgid "&#9837;"
#~ msgstr "♭"

#~ msgctxt "ChordLowerVerticalButtons"
#~ msgid "&#9839;"
#~ msgstr "♯"

#~ msgctxt "ChordRightHorizontalButtons"
#~ msgid "&#9837;"
#~ msgstr "♭"

#~ msgctxt "ChordRightHorizontalButtons"
#~ msgid "&#9839;"
#~ msgstr "♯"

#~ msgctxt "ChordRootNoteHorizontalButtons"
#~ msgid "A"
#~ msgstr "A"

#~ msgctxt "ChordRootNoteHorizontalButtons"
#~ msgid "B"
#~ msgstr "B"

#~ msgctxt "ChordRootNoteHorizontalButtons"
#~ msgid "C"
#~ msgstr "C"

#~ msgctxt "ChordRootNoteHorizontalButtons"
#~ msgid "D"
#~ msgstr "D"

#~ msgctxt "ChordRootNoteHorizontalButtons"
#~ msgid "E"
#~ msgstr "E"

#~ msgctxt "ChordRootNoteHorizontalButtons"
#~ msgid "F"
#~ msgstr "F"

#~ msgctxt "ChordRootNoteHorizontalButtons"
#~ msgid "G"
#~ msgstr "G"

#~ msgctxt "ChordRootNoteVerticalButtons"
#~ msgid "A"
#~ msgstr "A"

#~ msgctxt "ChordRootNoteVerticalButtons"
#~ msgid "B"
#~ msgstr "B"

#~ msgctxt "ChordRootNoteVerticalButtons"
#~ msgid "C"
#~ msgstr "C"

#~ msgctxt "ChordRootNoteVerticalButtons"
#~ msgid "D"
#~ msgstr "D"

#~ msgctxt "ChordRootNoteVerticalButtons"
#~ msgid "E"
#~ msgstr "E"

#~ msgctxt "ChordRootNoteVerticalButtons"
#~ msgid "F"
#~ msgstr "F"

#~ msgctxt "ChordRootNoteVerticalButtons"
#~ msgid "G"
#~ msgstr "G"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "#9"
#~ msgstr "#9"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "$t"
#~ msgstr "$t"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "6"
#~ msgstr "6"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "Augmented"
#~ msgstr "增和弦"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "Bass"
#~ msgstr "低音"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "Diminished"
#~ msgstr "减和弦"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "Display mode"
#~ msgstr "显示模式"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "Intervals"
#~ msgstr "音程"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "Major"
#~ msgstr "大调"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "Minor"
#~ msgstr "小调"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "Next Chord"
#~ msgstr "下一个和弦"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "Power Chord"
#~ msgstr "强力和弦"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "Previous Chord"
#~ msgstr "上一个和弦"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "Root"
#~ msgstr "根"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "b11"
#~ msgstr "b11"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "b7"
#~ msgstr "b7"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "sus2"
#~ msgstr "sus2"

#~ msgctxt "ChordSelector"
#~ msgid "sus4"
#~ msgstr "sus4"

#~ msgctxt "ChordSelectorInternal"
#~ msgid "#9"
#~ msgstr "#9"

#~ msgctxt "ChordSelectorInternal"
#~ msgid "$t"
#~ msgstr "$t"

#~ msgctxt "ChordSelectorInternal"
#~ msgid "6"
#~ msgstr "6"

#~ msgctxt "ChordSelectorInternal"
#~ msgid "Bass"
#~ msgstr "低音"

#~ msgctxt "ChordSelectorInternal"
#~ msgid "Type"
#~ msgstr "类型"

#~ msgctxt "ChordSelectorInternal"
#~ msgid "b11"
#~ msgstr "b11"

#~ msgctxt "ChordSelectorInternal"
#~ msgid "b7"
#~ msgstr "b7"

#~ msgctxt "ChordTensionButtons"
#~ msgid "$t"
#~ msgstr "$t"

#~ msgctxt "ChordTensionButtons"
#~ msgid "&#176;7"
#~ msgstr "°7"

#~ msgctxt "ChordTensionButtons"
#~ msgid "13"
#~ msgstr "13"

#~ msgctxt "ChordTensionButtons"
#~ msgid "6"
#~ msgstr "6"

#~ msgctxt "ChordTensionButtons"
#~ msgid "9"
#~ msgstr "9"

#~ msgctxt "ChordTensionButtons"
#~ msgid "9 | 2"
#~ msgstr "9 | 2"

#~ msgctxt "ChordTensionButtons"
#~ msgid "b7"
#~ msgstr "b7"

#~ msgctxt "ChordTypeButtons"
#~ msgid "Aug."
#~ msgstr "增和弦"

#~ msgctxt "ChordTypeButtons"
#~ msgid "Dim."
#~ msgstr "减和弦"

#~ msgctxt "ChordTypeButtons"
#~ msgid "Major"
#~ msgstr "大和弦"

#~ msgctxt "ChordTypeButtons"
#~ msgid "Minor"
#~ msgstr "小和弦"

#~ msgctxt "ChordTypeButtons"
#~ msgid "Power"
#~ msgstr "电源"

#~ msgctxt "ChordTypeButtons"
#~ msgid "sus2"
#~ msgstr "挂二和弦"

#~ msgctxt "ChordTypeButtons"
#~ msgid "sus4"
#~ msgstr "挂四和弦"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Left"
#~ msgstr "左"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Navigation"
#~ msgstr "导航"

#~ msgctxt "Command"
#~ msgid "Right"
#~ msgstr "右"

#~ msgctxt "InsertMeasuresDialog"
#~ msgid "+"
#~ msgstr "+"

#~ msgctxt "InsertMeasuresDialog"
#~ msgid "-"
#~ msgstr "-"

#~ msgctxt "MakeTupletDialog"
#~ msgid "+"
#~ msgstr "+"

#~ msgctxt "MakeTupletDialog"
#~ msgid "-"
#~ msgstr "-"

#~ msgctxt "MakeTupletDialog"
#~ msgid "Make Custom Tuplet"
#~ msgstr " 制作定制连音"

#~ msgctxt "MakeTupletDialog"
#~ msgid "Show as ratio"
#~ msgstr " 显示比例"

#~ msgctxt "NotePopup"
#~ msgid "$t1"
#~ msgstr "$t1"

#~ msgctxt "NotePopup"
#~ msgid "$t2"
#~ msgstr "$t2"

#~ msgctxt "NotePopup"
#~ msgid "$t3"
#~ msgstr "$t3"

#~ msgctxt "TransposeDialog"
#~ msgid "Interval"
#~ msgstr "音程"

#~ msgctxt "TransposeDialog"
#~ msgid "Interval quality"
#~ msgstr " 音程音色"

#~ msgctxt "TransposeDialog"
#~ msgid "Octave"
#~ msgstr "倍频程"

#~ msgctxt "TransposeDialog"
#~ msgid "Transpose Down"
#~ msgstr " 下转调"

#~ msgctxt "TransposeDialog"
#~ msgid "Transpose Up"
#~ msgstr " 上转调"

#~ msgctxt "TransposeForm"
#~ msgid "Octave"
#~ msgstr "倍频程"
